發生乜事

有無人可以話我知發生乜事

我話你知：乜事都冇發生

好撚大件事

好大件撚事就有